[集思廣益] 呢張圖可以組成到幾多句句子？

如圖

我真係好撚香

我鍾意好撚

我哋真係好鍾意撚香港

我哋係好撚鍾意真香港

香港真係好撚鍾意我哋

我真係好撚鍾意香港哋

我真係好鐘意讀恒管

我真係好鐘意撚香港地

香港真係好鐘意撚我地

真香

我哋真係好鍾意撚

港撚真香

好意撚香港

香港真係好鐘意撚我哋

撚真係好香, 我鐘意